［黃店］有餐廳琴日比黑警搞到成間鋪頭啲野食唔要得

****聽日舖頭因為PoPo所以休息一天****
當時係現場其實已經無咩義士同得番前線記者，POPO突然係舖門口射左唔知2粒定3粒彈，再用水炮車，舖頭野食差唔多全部唔要得，冷氣唔知有無壞再加埋舖頭滴水滴到落雨既情況底下。
聽日我地開唔到啦，因為要清潔門外同舖內，再重新預過啲野食仲要揾師傅黎睇下3部冷氣仲用唔用到。
小薯係個粗人請原諒以下hashtag比較粗鄙
#DLLM含L都唔L割呀
#唔好以為你咁樣我地就會轉移視線係因為有示威我地先有咁既損失
#呢啲咁共既手段係你地先以為香港人唔會知
#沒有暴徒只有暴政
#香港人反抗
#光復香港時代革命
#有極權垃圾政府才有被壓迫既廣大市民
#小薯唔會用狗黎叫PoPo
#咁樣會侮辱我屋企既寶貝大帝

睇返原來佢地一路都好支持場運動

等佢開返一定要大大力懲罰佢

成日都公報私仇架啦

收到
佢開番立閘即幫襯
召喚神獸「長龍」

我鐘意依個名

講撚曬粗口鬧我地 好嬲
要大大力懲罰

籌錢需要嗎

昨天尖沙咀龍門
有SSR神獸「盤龍」
多人到佔左路

如果籌
我想籌左東亞先

收到，深水埗小店
大家一定要幫襯呀！！

一定要告黑警
民事 賠償

銀行同小店比⋯⋯

小店係比差佬射tg
大家多啲幫襯

銀行係手足攪錯左

咁多小店唔籌，籌比銀行⋯⋯⋯
東亞都唔係好野lo

食lunch懲罰過
食物（車仔麵）質素，員工態度好一般
大家要有個心理準備
但佢黃到咁，要懲罰多幾次

推

Push

我成日食呢間

呢間野好撚難食....
比錢懲罰算

收到

大家快啲出銀彈

係 睇國難fb就知

ok

得！等我食到你哽咽

佢地即刻加價

有冇人知呢間舖上一手 嚟多碗 搬咗去邊
定直接執咗？
好鐘意食食咗好多年

收到，食到佢出年上市。

銀行唔缺錢
道歉聲明+義工比較好

個名正呀

好撚串喎

其實我覺得東亞都值得裝修可唔可以問下點解大家覺得裝錯咗嘅

懲罰

係時候問候返d毅進飯堂

呢間直頭係警署對面

咁夠膽就仲加要支持

okok 收到 食到佢無野賣 !!

下

呢間好撚好食
湯底冇味精 辣菜甫同醉蛋都係必食
播有線新聞
手足們麻煩大力懲罰

長龍

車仔麵都難食?

ON9 仔, 雖然東亞係免於攻擊
但你知唔知東亞主席李國寶個細佬係邊
李國章條冚家剷呀
尋日有份登校董聲明呀

狠狠地懲罰你

Google 李國寶

真係擺撚明
我估popo有張list，沿途有咩黃店，牙齒印既就大大力射落去

up

集齊7粒龍珠

東亞？你傻左？
李國章李國寶咪又係大仆街

一路都有幫襯 d野好撚好食架

黃懲罰

之前已經有幫襯
陳皮魚蛋豬紅牛舌都好撚好食！！

長龍！！！！！！！

Push!!

要懲罰

係正狗屋對面，報仇味濃

死黑警

上面有巴打話好難食

10.20

推 要罰一罰呢間鋪頭

可能文記做得太好, 明顯比下去, 只講食物好普通, 唔係會番轉頭既級別.

真黃,一定要GCHI

叫佢地追討賠償
上庭

唔好意思
我查左
我會好好檢討下

有冇整冷氣巴打可以懲罰下佢地

屌你老母懲罰下你先

明白人人口味唔同，但點都唔會好難食

呢間係ssp相對少人排o既黃店呀
之後實排到仆街
不過都想見到佢比大家懲罰

巴打唔需要咁自責

但入去食嘢見佢係度播cctvb

唔係自責既
有時真係睇唔晒
大多news

極度同意

獅鳥 罷鷲 長龍

仲差一隻就集齊4大神獸

真。。 2個禮拜前特登收工支持，結果

播有線喎，要分化等甩P先

咁都話難食？
佢個醉蛋好好味喎
又足料，魚蛋有成6粒定7粒，魚皮餃又有5粒
個菜甫又好味。
but唔好食撈麵底同麻辣雞腎

所以真係應該禁言晒6月打後既戶口先

推一推

去過，播RTHK喎，啲員工仲邊睇邊屌黑警

心入面諗住
「點難食都難食唔過催淚彈」
再大力支持

呢間個老細好靚仔㗎

上次18區開花，我去懲罰佢
啱啱放催淚彈，
老細仲會義載餐廳入面啲後生仔女去安全地方，
仲有成間舖頭啲夥記都黃到發金
又會畀走避不及嘅街坊入嚟避tg 俾水俾毛巾佢哋

重點係個車仔麵係好食嘅

Ok

Wa diu
懲罰佢先！！！

我坐埋邊對牆位
食住麵自己睇香港對伊朗
佢係度播cctvb

不過算啦，有P字係連登講乜鳩
都畀人話五毛分化，都慣晒

民事索償

深水埗真係好黃

好早已知呢間黃店，遊行有派水

一早知係黃店
搵日再去懲罰佢

召喚祥龍

好想睇下佢屋企隻四腳狗係咪好得意

唔錯

你都on9 東亞奶共到仆街 只係比中資好啲 咁撚鐘意籌你自己籌撚飽佢

叫個伙記轉台咪得

佢間舖對面好多

真？上面有巴打話難食

戇鳩
大財團使你擔心

真？上面有巴打話好難食

屌佢老母死黑警
做乜撚都好似唔洗負責咁

仆街警狗

好唔好食見仁見智，但真係未至於難食。
利申帶過老竇老母去食，佢地都話食得過

唔好玩啦（先唔講東亞咩料），銀行大把錢籌乜鳩？

係咪普通車仔麵價錢

雙餸30，三餸38。學生或者想慳啲食雙餸都夠

你地唔係成日話要行動po㗎咩？入嚟同我推爆佢！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

試一次 難食錫春袋

好似仲有涼茶

佢鬧我段校長

如果店主肯接受人手幫忙清潔搬野,相信今晚會有義工隊到場

正

係咪文記太好食 相比之下就好難食

文記 我反而覺得麻麻地 價錢又偏貴

我食左3次 好撚好食
一定要食個醉響蛋
豬紅都好香好好食

唔可以小額錢債審裁處到告佢拿返咩
驚慌事前無舉旗以示會射彈，應該告得入㗎喎

籌俾東亞你無撚嘢呀嘛？
傻閪

深水埗gogogo

要大大力懲罰佢

用錢去懲罰佢

push

懲罰過佢 幾好食

痴線打手?
餸係多, 但豬哨咁
叫左個牛腩, 散收收五香肉丁咩
成碗野仲要無味, 滾水白焯一樣
眾籌我ok, 無必要懲罰埋自已個胃

下次去罰佢先

禁個人口味唔同既

屌 琴日晏就食左 我會等你重開的

懲罰要好好排隊呀, 一定要做死佢

我屌民事索償啦

真係冇錢咪小額囉， 一定要告9佢

我上次食咖哩魷魚、陳皮魚蛋、醉蛋同麻辣雞腎
雞腎難咬到PK 伏 朋友食撈麵底好dry
但其餘都正路份量多
醉蛋幾出色

相反 啊特衰省長只係同咗清真寺道歉
大細超到呢
下次陣地戰要搵藍店打

罰到你無晒野食先得

銀行爆個塊玻璃會無錢整咩

大大力懲罰佢 食哂佢啲野

幾時開返我地大大力罰你

佢地d 串燒好好食

有無瑞士雞翼

幫襯過兩次 一直都無咩人幫襯
牛舌 豬軟骨 豬手都幾正
希望手足之後懲罰返佢啦

牛舌 豬軟骨 量多好食
蕃茄湯都算濃 雖然唔及蕃茄師兄都唔差
佢個秘制辣汁都正喎 點會無味

試牛舌 豬軟骨 食過好食 車仔麵叫啲丸同餃子 無咩特別好正常啦

每次去都係播有線又分化

車仔汁軟骨醉蛋最拿手

不過如果老細睇緊
想講你個蒜蓉雞翼 無腌過 連啲炸蒜煎 成隻雞翼得蒜加苦味雞翼要腌過先好食架 不過啲雞翼煎得岩岩好 咬落入面有汁又滑

琴日蘋果 live 有入去影過下

洗唔洗幫手真·裝修

依間野d 野食真係麻麻，不過都要懲罰下

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

食到你仆街

中聯辦魔獸 - 孽虎

湯要加辣汁（其實蒜泥辣汁)先好食，啲車仔餸都正正常既

或者咁講, 唔係難食, 但同區對手太多顯得好平凡.

一定要懲罰

一定要大大力懲罰佢！
[black][/black]

上次食lunch又覺得幾好啵

搭巴士成日經過呢間野 原來佢係黃店
咁一定要狠狠懲罰

呢間幾好食

懷疑店主m底 好想俾人懲罰

要大力懲罰至得

醉蛋好撚好食
次次食餐都係播有線

本身張sofa唔係藍色？

天滅中共 全黨死清光

30 蚊兩餸真心平，同埋隻饗蛋都幾好食，西九龍8樓食米線30 蚊都無兩餸

我自己覺得幾好食喎 ，同埋30 蚊真係對得住個價錢

好型

食到你d存貨唔夠賣得我

屌星期五先幫襯完，又要去幫襯

Pish

我入親去都係播有線

檢查催淚 同埋清潔 睇黎需求會多咗
催淚清潔公司

應該成條彌敦道比水炮射到既人鋪組織都出黎要求林尊親身到現場道歉 淨係去清真寺咁唔公平

推！！！

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

真黃店 大力支持
相反9月開始先扮黃果D我唔會批鬥你地 但都唔會特登幫襯你地

開番要用長龍神獸懲罰佢

肯定播有線，經常去食！

S

連豬

PUSH

依間起正對面 次次都中招

我鐘意呀喂
長龍

唔覺眼 但個蝦多士都幾多人嗌 我自己就未試過

成日食